被屈叫雞 Simon Cheng：在中國受酷刑

被屈叫雞後首發聲 Simon Cheng：在中國受酷刑

大家還記得Simon Cheng（鄭文傑）嗎？那位在英國領事館工作的港人，8月初在深圳搭乘高鐵回港時被消失。近兩周後中共才證實他被行政拘留，罪名是「嫖妓」。被釋放安全回港的Simon Cheng，事隔三個月在11月20日首度發聲否認罪名，並指在中國遭受酷刑對待。

在羅湖派出所中，公安聲稱已對外發放他嫖妓的消息，如果他合作就會面臨更少痛苦。除非他認罪，否則可能受到無限期的刑事拘留及嚴厲對待。他認罪後被戴上手扣，與約16名中國罪犯關在牢房中。

在一次問話中，秘密警察指懷疑他是英國的間諜和秘密特工，Simon被抓住頭髮強行以面部識別解鎖iPhone，他屈服並提供密碼。

幾日後，Simon被鎖在老虎椅，蒙上眼睛並戴上了頭套，並被貨車送到不名地方。他聽到金屬之類的聲音，意識到這可能是折磨的工具秘密警察指這不是酷刑，而是「訓練」。他雙手交叉被戴上手扣舉起，不時被命令進行持續數小時的「蹲起」等「訓練」，每當失敗就會被尖銳的棍狀物毆打。

他的膝蓋關節等部位亦被戳傷，有時又被命令站立不動數小時，若他入睡就會被迫唱中國國歌，當他發言前，必須先說「報告，我的主人」，否則會被拍打嘴和臉。

聲明連結：

資料整合：休班記者

#新聞 #國際關注

希望大家專心區選先
你而家出黎只會被捕 黑警拉你坐78 24號就投唔到票
到時區議會失守 政府就可以大大聲同外媒講市民企佢嗰邊
係同路人就一定會停一停抖一抖
邊個阻止區選進行就係鬼 因為客觀效果就係保皇得益
11月24日 血債票償 踢走保皇黨

鄭文傑單野有冇人煲大煲上國際不停煲? 幾千張photo點黎? 係唔係林鄭俾過去?
一地兩檢既後果(呢個區選都可以用黎屌當日支持一地兩檢既人)

區選唔好唔投,你點睇區選都好,只要係俾建制贏(只係贏就夠,唔駛大贏)
林鄭同POPO直頭可以大條道理出機關槍,所以一定要投,要正正經經咁投

有機會,順手"教"下藍絲投票